新地星期四開售匯璽三期，我哋要唔要去睇樓？

作為熱愛祖國的連登巴打，星期四開始去入飛支持下愛國愛港的新地係好正常的

新地(00016)旗下長沙灣南昌站上蓋項目匯璽 III 加推176伙,發展商提供最高20%折扣,另提供匯璽 Fans 折扣及額外現金折扣,以基本折扣20%計算,折實平均呎價2.434萬元,較首批折實平均呎價2.1722萬元,高出約12%。

最平入場費為8座8樓 D 室,實用面積275方呎,定價768.6萬元，折實售價614.88萬元，呎價22359元。

新地代理副總經理唐錦江表示,項目截至今午4時,累計收約2500票,當中47%來自九龍區,38%來自新界區。

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

記得去售樓處排隊睇樓

大家忘記714沙田之戰了